
                      Desde que vi el primer trailer de esta pelicula, supe que seria excelente y asi fue, una EXCELENTE Y COMPLETA PELICULA!!! 
Excelente banda sonora, excelentes actores todo para una gran pelicula, claro que nada de decepcion, no hay palabra para describirla sin duda LA MEJOR! :'D
        
            